天文台發出三號強風信號

三號強風信號在上午10時40分發出，取代一號戒備信號。

屌以為fake既 點知上天文台竟然係真消息

有冇機8號?
睇天文台會愈黎愈近香港

發夢果陣就有機！

冇嘅
深夜果陣囉